幻想总是美好的 现实总是残酷的、
减肥吧，证明自己也可以很美。
也许你真的很有实力，但我未必看的起你。
如果说有人说你变了,只是你没有按照他的想法活罢了 .
爱吃东西的人，多数不是什么坏人。他们拼命追求美食，没有时间去害人。。。
能被抢走的都说垃圾。
请别跟我说对不起，因为我不想跟你没关系。
我该努力了，不为别的，就为了以后我想要的东西，我会自己给自己。
爱，其实就是给喜欢你的人一个机会。 
1个宇宙，7个大洋，9大行星，204个国家，809个岛屿，我竟如此幸运，可以遇见你。
要有梦想，即使遥远。
福至不狂，祸至不惧。
成功源于不懈的努力。
越努力工作，运气就越好。
暗自伤心，不如立即行动。
只要有斗志，不怕没战场。
成功，往往住在失败的隔壁!
成功这件事，自己才是老板!
不同的信念，决定不同的命运!
心灵激情不在，就可能被打败。
岂能尽随人愿，但求无愧我心。
再多一点努力，就多一点成功。
宁可辛苦一阵子，不要苦一辈子。
要乐观，要积极，多笑，多照镜子。
当你停止尝试时，就是失败的时候。
退一步风平浪静，忍一时海阔天空。
正是礁石的阻挡，才使浪花显得美丽。
最困难的时候，就是距离成功不远了。
生命不是要超越别人，而是要超越自己。
卓越的人一大优点是：在不利与艰难的遭遇里百折不挠。
成功不是凭梦想和希望，而是凭努力和实践。
短时期的挫折比短时间的成功好。
在一个崇高的目标支持下，不停地工作，即使慢，也一定会获得成功。
生命不是要超越别人，而是要超越自己。
每一种挫折或不利的突变，是带着同样或较大的有利的种子。
任何高处，未有人间所不能达者。然而欲达目的，则不可不以决心和自信为之。
人生最大的喜悦是每个人都说你做不到，你却完成它了!
卓越的人一大优点是：在不利与艰难的遭遇里百折不饶。
除非想成为一流，否则就是二流。
顽强的毅力改变可以征服世界上任何一座高峰。
为成功找方法，不为失败找借口。
无论你选择做什么，追求完美的程度决定你成就的高度。
上帝关上了你的一扇门，必然在别处为你打开了一扇窗。
人生最大的喜悦是每个人都说你做不到，你却完成它了!
你笑，全世界都跟着你笑;你哭，全世界只有你一个人哭!
只会幻想而不行动的人，永远也体会不到收获果实时的喜悦。
活在当下，别在怀念过去或者憧憬未来中浪费掉你现在的生活。
快乐地过是一天，不快乐地过也是一天，我为什么不快快乐乐地过每一天呢?
在你内心深处，还有无穷的潜力，有一天当你回首看时，你就会知道这绝对是真的。
挫折时，要像大树一样，被砍了，还能再长;也要像杂草一样，虽让人践踏，但还能勇敢地活下去。
 宁可辛苦一阵子，不要苦一辈子。
 为成功找方法，不为失败找借口。
 成功源于不懈的努力。
 坚持到底就是成功。
